{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006073",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3020634",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 시카고 2호점"
    },
    "text": "ソミョンHOTプレイスはソミョンに位置する宿泊施設であり、総客室数は28室です。近くの電車駅としては釜山2号線の西面駅、田浦駅、釜岩駅と釜山1号線の西面駅、ポムネコル駅があります。韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。客室は基本的に2名基準であり、追加人数がいる場合、10,000ウォンの追加費用が発生し、当日現地にて決済する必要があります。寝具類の追加時には5,000ウォンの追加料金が発生し、客室の鍵を紛失する場合は10,000ウォンの追加料金が発生します。未成年者は出入りが制限される場合がありますので、身分証明書を確認する必要があります。駐車は可能ですが、徒歩予約の際は駐車できません。宿内にはツインベッド、ワイファイ、手荷物預かり、24時間デスク、キオスクなどの施設があります。宿の周辺には西面1番街まで50m、クラブブロッサムまで60m、西面ロッテデパートまで370m、西面駅2号線7番出口まで900m、西面駅1号線1番出口まで990mの距離にあります。訪問者のレビューを見ると、宿全体的に清潔で施設が良く、電気カーペットも提供されて暖かくて快適な宿泊ができるという点が言及されました。宿の位置も良く、社長も親切だという評価があります。一部では匂いや清潔度に対する不満があり、トイレが少し狭いという意見もありました。しかし、全般的に清潔で満足できる宿泊施設として評価されています。駐車が可能で、ツインベッド、Wi-Fi、手荷物預かり、24時間デスク、キオスクなどの施設が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "ホテルの名前はソミョンHOTプレイスです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの総客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルの総客室数は28室です。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅はどこですか？",
            "answer": "近くの電車駅は西面駅、田浦駅、釜岩駅、ポムネコル駅です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加費用はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、10,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具類の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具類の追加料金は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鍵を紛失した場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "鍵を紛失した場合、10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は出入りが制限されますか？",
            "answer": "未成年者は出入りが制限される場合があります。身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "宿内にどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿内にはツインベッド、ワイファイ、手荷物預かり、24時間デスク、キオスクなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には西面1番街まで50m、クラブブロッサムまで60m、西面ロッテデパートまで370m、西面駅2号線7番出口まで900m、西面駅1号線1番出口まで990mの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、ホテルはどのように評価されていますか？",
            "answer": "ホテルは清潔で施設が良く、電気カーペットも提供されて暖かくて快適だと評価されています。また、位置も良く、スタッフの対応も親切だと言及されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 432
    }
}